如果hello kitty 鼻塞點算？

係咪會塞息死

換過粒粟米

開兩個窿係個鼻度

用耳呼吸